新手食煙 推薦邊隻？

黑冰先 然後藍梅八

純煙嘅話，純萬係唔錯嘅，但想冇咁勁煙味就超純mevius

薄荷煙嘅，純薄萬都唔錯，想要勁D薄荷就試下風薄荷或原味雙爆珠

想要少D煙味就試精白或M3

利申 以前J開韓冰，以家藍莓8

食屎
你老母個臭閪都香過啲煙味

black devil

藍莓5

M3

黑冰
包你食完就想戒

你個名

黑冰入門
唔怕就黑萬囉

緊係食冰藍

仲有風薄買咩

Davidoff for sure

7仔仲有

利申 7仔pt

屌純萬舊版真心好食
新版

Btw 中華
純度一流

新手太濃啦

Cohiba

二手煙

新版有咩分別 仲未試過

無咀駱駝 或者 無咀日本和平